麥明詩兄未過SSD都求賣「龍牀盤」緊急甩身

單位業主、麥明山於去年7月以215.7萬元購入上述單位，市傳曾於今年9月以265萬沽出，惟期後遭到買家撻訂，並重新放售，至上月終以272萬元獲買家沽出。據悉，上述單位因持貨僅逾1年，須另持樓價10%、即約27萬元的額外印花稅。

哭住走

個SSD幾多GB?

惟期後遭到買家撻訂，並重新放售

64GB

咁都有得賺 CLS

721GB

272(賣出)-215(買入)- 27.2萬(稅)- 2.72萬(佣金)-律師費0.6萬

人地1年搵多25萬

未計有人撻訂

未計殺訂

接貨既人都on99麥明詩都咁都有profit

比埋罰稅都仲有賺，又贏

香港地就係咁多on99嘅人，睇你賺唔謙到佢哋錢

水魚真多

講到佢輸錢咁 其實短炒贏錢

點解會有人接貨咁on9

蝕左個首置

賣咗咪有返

點樣賣左會有番?

個別既資助房屋計算方法比較特別之外, 基本上係你手上無持有任何物業既情況下購入己經係首資, 從來無話之前買過就唔係.

賺錢講到人緊急甩身
屌你老母
一年扣左開支我都搵唔到廿萬

佢下次買樓唔需要俾DSD

DSD係？

唔係要2年定5年？

Double stamp duty

唔洗，總之你名下冇物業就得

食訂

thats right , 不過同d冇錢買樓既人講都係冇用

個盤最平個租盤都6500
收租回報唔差

揸得龍床盤, 人格好極有限

哭𠹌佐

唔識唔好衝出黎喇。。。

兄呀 成班衝出黎柒

原來佢阿哥叫麥明山

仲有買入時稅同佣同律師費
如果佢呢一年係租到出去嘅話都有賺嘅

麥明師兄，麥明ching

咁你就唔好大大聲同人講啦

樓價太平， 所以買入1.5萬稅炸， 律師費都係幾千
加上發展商會有優惠及新樓AA回2%以上樓價

唔計放租都可能30萬以上

祥益地產促成交易

祥益AA+100分

龍市gogogo 下年400萬

仲未計撻訂金

可能又撻呢？

2TB m.2

爆lu爆lu

依家仲有2字頭既盤架咩

食左個訂都廿萬啦

細訂only

佢阿哥係滿名山d fd?

呢個盤算平

青衣長安公屋150尺都要280-300萬呀屌！

幾多呎？

去到我依個留言都仲未有人講到係邊個盤